贊唔贊成得疤迷先會周圍辣火頭 串柒柒

其他多數都係串下死敵抽下水 係疤迷先會黑人憎到令到隊隊都唔妥佢地

你確定個隊唔係痢

鮑姐贊成

撐得疤狗都唔係d咩好人啦

好多中學雞鍾意
D glory hunter 係咁乞人憎架喇

鮑姐

真，平時都少加入駡戰，屌你老未，柒完就潛水一排啦，都未過頭七又回魂，唔係想世界大戰就係收錢做五毛

美斯好波就係人都知, 但佢地偏偏就要講到得美斯好波, 其他人就係垃圾咁最憎就係依樣

同意

(10碎)

唔知做乜9野

Glory條毛
無左柏天尼幫下黑哨
結果點

係咪六冠之後開始多左好多疤狗

因為佢地吹奏疤塞嘅方法就係踩低其他隊

鮑姐都串柒柒啦